諗到個方法幫班黑警提升形象

啱啱有單蝻亞2000萬搶劫案破咗案
假如不斷係喺香港發生啲大案件，佢又地破到案
應該能夠挽回民心

邊夠休班警咁搶fo

大案件不嬲都極速破
小市民網上被騙，會叫你搵多幾個受害人先啦
高官仔女網上被騙，第二日就破案